請問ゆらゆら帝国(狗隻#25059)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
屌你老味肯ban撚哂啲五毛未呀屌

老屈手足Genzo係曱甴(藍廢甴)

手joke Genzo

Thanks老鳳

你個歷史台同熱狗d衛星 channel 好 fd 下

又想老屈人地係鬼

乜你唔係覺得唔使畀理據就可以指控嘅咩乜?
你要話人老屈, 咁你已經係雙重標準啦

又係你捉鬼大師

雙重標準是指評論時重視行為人身份勝過證據與道理。無正當理由地針對某一種特定行為，因實施的人不同，而導致評價褒貶不一的現象。例如允許某一群體或個人實施某一種行為，但禁止另外一群體或個人實施相同行為

你漏左quote wiki reference

捉鬼大師？

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

仲有，你呢度係轉移視線去我身上，從而迴避你嘅雙重標準

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

我冇話人鬼，我淨係話人 fd

推

ゆらゆら帝国 #25059, 喺呢度又扣帽子

連住尼，五毛猖獗，新增逐客令

有冇證據？